<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Altcoin Trading</title>
    <description></description>
    <link>http://www.altcointrading.de/</link>
    <atom:link href="http://www.altcointrading.de/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 09 Feb 2016 01:18:54 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Feb 2016 01:18:54 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.0</generator>
    
      <item>
        <title>Was mit Bitcoins die man nicht spenden will</title>
        <description>&lt;p&gt;Altcoin Arbitrage mit Ihrer Ersatz Bitcoin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ersatz Münzen sollte nicht einfach irgendwo sitzen:
P2P-Lending
Altcoins schwingen zu
Die Unterschiede zwischen den altcoin Börsen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die den Austausch haben Flüssigkeit altcoin Märkte und die haben eine bessere Charts&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Strategie - Sie bereits wissen, dass dies (Nein)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altcoin Geldbörsen - wo Ihre altcoins zu halten&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was zu lesen - es gibt einige gute subreddits um.
Letzte Aktualisierung: 26. Januar 2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mit Blick auf Bitcoin Charts denken es ist hier zu ruhig? Lassen Sie uns dann die Flamme Krieg beginnen. Wenn Sie einige Ersatz Bitcoin haben, können Sie sie entweder leihen oder Handel altcoins starten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir haben alle sehr faul darüber gewesen, aber die Bibel sagt, wir sollten nicht Geld auf den Tisch wie diese verlassen. (Ich bin kein Scherz über die Bibel). Lassen Sie uns also einen Blick darauf werfen, was es mit ein paar Bitcoins zu tun ist, die sonst in der Brieftasche zu verdienen nichts sitzen würde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lending&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ich werde nur kurz erwähnen hier die Kreditvergabe vor, einen Artikel über sie später machen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ihre Münzen Kredite ist auf jeden Fall eine Option. Die besten Plätze zu gehen zu tun, dass entweder Bitfinex oder Poloniex ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie sind ziemlich garantiert auf Ihr Geld zurück (es gibt immer ein Risiko von rund idiotisch Schema, aber es ist kein großes Risiko).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie setzen das Interesse haben, dann wird der Gewinn durch den Austausch von etwa 15% reduziert werden. Die Zinssätze für die Kreditvergabe aus USD liegen zwischen 0,1% und 0,5% pro Tag. Preise für die Kreditvergabe aus BTC und LTC sind sehr niedrig, 0,005% pro Tag ist “normal”. (Von Finex Wiki)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ihre Kredite automatisch verarbeitet werden, wird das System um Ihr Geld zu jeder bekommen, der ein Angebot mit maximal Interesse über Ihr Zinssatz legt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie ein bisschen erfahrener Trader sind könnten Sie besser dran altcoin Handel, aber es ist an Ihnen zu entscheiden. Es ist Ihre Münzen sowieso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altcoins schwingen zu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LTC / BTC
฿ 0,00815
Fragen Sie: ฿ 0.00816Bid: ฿ 0,00814
Angetrieben durch HitBTC
Während es manchmal zu der Situation kommen könnte, dass die Bitcoin Preis für eine Woche stabil ist oder so, nicht alle altcoins dass folgen. Nehmen ETH zum Beispiel. Es gibt einen großen lästigen Spam Sache auf Reddit jetzt gehen, die alle kurz auf ETH macht gehen. Der Preis wird voraussichtlich sinken. Das könnte eine gute Gelegenheit sein, einige Bitcoin auf Short-Positionen zu verdienen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können sich wahrscheinlich kann aber allgemein altcoin Handel sehr riskant, da (nicht nur mit der ETH), wie eine subtile Ereignis wie Spamming Nutzern über ETH auf Reddit tatsächlich sehen, Menschen die Kaufentscheidungen zu treffen. Es ist in der Regel nicht wirklich eine Menge an Informationen zur Verfügung - die Leute sind schnell zu entscheiden, und der Preis ist genauso schnell zu schwingen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altcoin Arbitrage ist in dieser Hinsicht sicherer. Die Pumpen und Deponien kann passieren, Sie interessieren sich nur für Unterschiede zwischen den Börsen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Unterschiede zwischen den altcoin Börsen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie werden am besten dran sein, die altcoin Unterschiede on the fly zu überprüfen. Beachten Sie, dass altcoin Märkte sind in der Regel viel kleiner als Bitcoin Märkten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTCUSD Markt ist relativ klein, die zweiwöchentlich Pumpe und Dump-Manipulationen Beweis dafür sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pumpe und Dump: Der Preis ist stabil verhält sich in einer vorhersagbaren Art und Weise. Dann jemand stellt einen großen Markt, um den Schlupf und treiben den Preis höher zu führen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altcoin Märkte sogar noch kleiner sind und weiter unter Austausch unterteilt, so vorsichtig sein. Sobald bestimmte Menschen entdecken altcoin Handel den Markt Vorhersagbarkeit und technische Analyse wird nach Süden gehen. Erwarten Sie das Unerwartete.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Früher oder später, wenn man sich altcoin Handel für einige Zeit bleiben wollen, müssen Sie einfach das Preisniveau im laufenden Betrieb überwachen und tatsächlich sitzen an Ihrem Computer Dinge unter Kontrolle zu halten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gibt ein paar Möglichkeiten, dies zu tun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie sich nicht von Ihrem Telefon Handel nichts dagegen können Sie API-Zugriff auf ein paar Austausch mit zTrader einrichten oder so. (Bitcoin Handel Basics / Handy Trading). Auf zTrader sind nicht alle Währungspaar ab sofort zugänglich. Es wird höchstwahrscheinlich ändern als altcoin Handel wird ein wenig mehr Mainstream bekommen. Wenn Sie zum Handel von einem Telefon nicht perfekt gewohnt sind, ist es wahrscheinlich besser, wenn man nur diese Spaß für tun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anmeldung für einen Desktop-Portfolio-Management auf. Es ist ein Freemium-Web-App namens Cryptfolio. Es ist für bis zu 5 Währungen (dh 5 einschließlich Fiat). Sie melden sich mit API-Schlüssel ziemlich viel wie mit mobilen Anwendungen. Dieses Mal allerdings wesentlich handelsfreundliche Oberfläche erhalten. Am wichtigsten ist, Sie alle Ihre Konten an einer Stelle zu sehen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konfigurieren eines Handels bot altcoin Arbitrage für Sie tun. HaasBot können dies tun, achten Sie auf Version 3.0 Januar / Februar 2016 oder hier mehr über Bitcoin Handel Bots lesen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es scheint Bitcoin Börsen sind ganz zugunsten altcoin Handel. Kraken nur in ihrem Newsletter angekündigt haben sie jetzt 0-conf Instant Kryptowährung Einlagen von BitGo Brieftaschen. Nicht 40 Minuten auf 6 Bestätigungen warten zu müssen, macht sicherlich vieles einfacher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maßen flüssig altcoin Märkte&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie altcoins Ihre Trades zu handeln beabsichtigen wird mehr fließend, wenn Sie halten, wo andere dies tun. Es wird auch mehr Anwendungen unterstützen Ihre Währungspaare und eine höhere Liquidität. Es ist eine andere Stelle auf altcoin Handel gehen mehr vertiefte, also lassen Sie uns nur ein paar bekanntesten Orte nennen.:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poloniex ist am beliebtesten Ort für altcoin Handel in diesen Tagen. Dash, Doge und ETH Märkte sind hier lebendig. Volumes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bittrex hat beeindruckende Volumina ETHBTC heutzutage. Volumes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie nur in LTC aus allen altcoins sind, wird die Wahl breiter mit Kraken, Bitfinex und chinesischen Börsen. Schauen Sie sich die altcoin Handelsposten&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alle genannten Börsen sind auf zTrader app (nicht alle Paare obwohl).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dies sind die absolut beliebteste Austausch für altcoin Handel. Es bedeutet nicht, dass sie die besten sind aber sie sind einfach durch mehr Menschen als der noch verwendet wird. New Austausch entstehen oft, aber wie es immer mit den Massenmarkt funktioniert, ist es besser, erst zu sein, als besser zu sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HitBTC ist neuer Ort mit geringen Volumina für Krypto aber wird wahrscheinlich in mehr Händler wegen ihrer Gebührensystems gehen zu ziehen.
Strategie&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wie für Strategie, ist Arbitrage immer die gleichen langweiligen alten Sachen. Kauf billiger und teurer woanders im selben Moment zu verkaufen. Das einzige, was links ist für Sie zu entscheiden, welche Münze ist die Basis - die Münze Sie verdienen wollen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zur Erinnerung kann HaasBot mit den alltäglichen Aufgaben der Arbitrage zu helfen, konfiguriert werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So oder so, haben Spaß.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Altcoin Wallets&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist oft gesagt worden, dass es nicht eine gute Idee, Ihre Münzen an einer Börse zu halten, wenn Sie im Moment nicht verwenden es für den Handel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zwar gibt es eine Brieftasche für Bitcoin viele sind, altcoin Brieftaschen sind nicht so viele. Hier sind ein paar Hinweise.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie eine altcoin halten wollen, dass Sie denken in die Zukunft wachsen sollte, sollten Sie entweder Brieftasche als Software oder eine Hardware-Brieftasche zu bekommen.
Leider sagte Ledger Wallet werden sie keine altcoins unterstützen.
Trezor Denn jetzt ist die einzige Option - Es unterstützt Electrum Brieftasche, die auch Dash und Litecoin Integration hat. Sie können verschiedene altcoins auf einem einzigen Gerät zu halten.
Es gibt Electrum Inkarnationen für Litecoin und Dash. Das ist wahrscheinlich, wie decetralized wie es bekommen kann, aber die allgemeine Electrum Privatsphäre minus Acht nehmen. Die Kunden sind so ziemlich das gleiche wie das Bitcoin-Client in allzu Aspekte. Wenn Sie Electrum für BTC nutzen bereits ist es eine gute Aufruf zu einer für altcoins zu bekommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie nur altcoins von hier nach dort zu bewegen und wollen kein Geld von einer Börse zur anderen zu senden oder wenn Sie nicht eine extrem lange Zeit altcoin Inhaber sind, werden Web-Brieftasche tun.
Es gibt ein paar Optionen für jeden altcoin (versuchen LiteVault für Litecoin)
Wenn Sie nicht der Inhaber sind und nicht wirklich interessieren, sollten Cryptonator mehr tun, als gut für Sie. Es ist ein Multi-Währungs-Web-Geldbörse.
Wenn Sie Ihre Meinung in der Zukunft ändern über die altcoin hält, kann man immer Cryptonator mit Trezor integrieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was zu lesen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es gibt eine Seite zu altcoin Vergleiche auf Cryptocoincharts gewidmet&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CCN veröffentlicht einen Artikel über altcoin Kopfhaut Handel (ein anderer Name für Arbitrage). Ganz bodenständig - wenn Sie nicht Bastler sind, müssen Sie in der Lage zu sein, eine erhebliche Menge an Bitcoin zu bewegen (Ihre eigenen oder fremd)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist eine spezielle Unter für alle cryptocurrencies genannt CryptoMarkets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die subreddit BitcoinMarkets widmet sich Bitcoin aber die Mods erlauben Beiträge zu altcoin den Handel in Bezug solange Bitcoin beteiligt ist. Es ist ein wirklich bodenständig subreddit absolut alle beheizten philosophischen Debatten über Zensur und Blockgröße auch von all den Rest der U-Boote Bitcoin fehlt.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 07 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/bitcon-halten/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/bitcon-halten/</guid>
        
        
        <category>trading</category>
        
        <category>bitcoin</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Altcoins Traden?</title>
        <description>&lt;p&gt;Es gibt nicht nur Bitcoin! Warum sollte man Altcoins traden?&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;altcoin-trading-bitcoin-litecoin-bitcoin-ethereum-und-mehr&quot;&gt;Altcoin Trading: Bitcoin-Litecoin, Bitcoin-Ethereum und mehr&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Zwei Paare wurden erwähnt - BTCLTC und BTCETH. Es gibt natürlich viel mehrere Kryptowährungen, gute Liquidität ist jedoch noch nicht immer so selbstverständlich. Die meisten Händler traden gerade Ethereum, auch wenn sie eben diese Währung (und die fanatische Community) nicht unterstützen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/eth-spam.jpg&quot; alt=&quot;ethereum spam&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Grund Litecoin herauszupicken ist ganz klar. Litecoin ist immer noch die zweitbeliebteste Kryptowährung.
Das Problem mit Altcoins (also auch mit dem LTCBTC-Paar) war meistens das folgende:&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;litecoinpreis-und-bitcoinpreis-hatten-einen-hnlichen-trend&quot;&gt;Litecoinpreis und Bitcoinpreis hatten einen ähnlichen Trend.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Bitcoin geht nach unten, alle Altcoins gehen nach unten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es war wahrscheinlich das allgemeine Vertrauen (oder eher das fehlende Vertrauen) in Kryptowährungen insgesamt: &lt;em&gt;Was ist jetzt los? Kryptowährung ist allerdings nur ein Experiment, es kann sein die Coins werden wieder wert garnichts. Besser alles verkaufen, oder?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anscheinend hat sich letzter Zeit etwas geändert. Es gibt Altcoinmärkte die sich relativ unabhängig von Bitcoinpreis bewegen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;tradingcharts-fr-altcoins&quot;&gt;Tradingcharts für Altcoins&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Das Handelsvolumen ist viel geringer als bei Bitcoin, trozdem gibt es gute Tradingcharts. Man muss zu &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://cryptowat.ch/&quot;&gt;CryptoWatch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/eth-dash.jpg&quot; alt=&quot;altcoin-charts&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;vorteil-von-altcointrading&quot;&gt;Vorteil von Altcointrading&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Wenn es um Bitcoins geht braucht man entweder Margintrading oder eine Unmenge Bitcoins um gut zu verdienen, am besten beide zusammen. Altcoins sind jedoch immer noch alle billig. Man kann genau die Unmenge Coins kaufen und damit traden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sobald man eine grosse Menge von Altcoin hat kann man gut profitieren auch wenn die Preisbewegungen relativ klein sind. Man kann allerdings auch viel verlieren.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;wissenswerte&quot;&gt;Wissenswerte&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Finden sie eine Tradingbörse wo viele Trader aktiv sind.&lt;/p&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Die chinesischen Börsen sind perfekt dafür. Es ist so einfach weil China so groß ist.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Verschiedene cryptocurrencies auch unterschiedliche Liquidität.&lt;/p&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Neben Bitcoin sind noch Ethereum, Litecoin, Ripple und Dash ganz beliebt. Handelsvolumen kann man auf &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://coinmarketcap.com/currencies/volume/24-hour/&quot;&gt;CoinMarketCap&lt;/a&gt; ansehen.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Es ist nicht zu sagen man kleinere Coins nicht handeln sollte. Trotzdem, je kleiner der Markt desto wichtigeren Einfluss auf den Preis die Traders haben. Kleine Märkte kann man einfach beeinflussen und manipulieren.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Wenn Sie nur Kryptowährung einzahlen und auszahlen wollen, es ist möglich die AML-KYC Prozeduren voll umgehen.&lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Es ist ja ein Overkill sich verifizieren wenn Kryptowährungen keine gesetzliche Währungen sind. Vor allem Börsen in Asien brauchen keine Papiere wenn man nur Krypto handelt.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&quot;banner&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://www.e-coin.io/?ref=8dc1bab8343c41049b4cb7a2f1e47b4e&quot;&gt;
      &lt;img src=&quot;/assets/images/ecoin.jpg&quot; /&gt;
      &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Wer auch Fiat auszahlen will kann entweder ein Bankkonto mit seinem Börsekonto verknüpfen oder einfach eine VCC (virtuelle Kreditkarte) mit Bitcoin aufladen. Somit kriegt man auch entweder USD oder EUR.
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Reine Altcoinbörsen wie Poloniex unterstützen keine Fiatauszahlungen. Poloniex ist allerdings eher aussergewöhnlich, die meisten Börsen operieren auch mit EUR oder USD.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Manchmal gibt es bei VCC Gebühre die höher als bei Banküberweisung sind. Wenn aber die einzige Alternative eine SEPA-Bezahlung ist, kriegt man das Geld viel schneller mittels der VCC. So eine Bitcoin-MasterCard kostet 1-7 EUR und monatlich ist gebührenfrei. Es kann nicht schaden eine als Backup zu haben. &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://www.e-coin.io/?ref=8dc1bab8343c41049b4cb7a2f1e47b4e&quot;&gt;(Für 25% Rabatt auf E-Coin.io hier klicken!)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 06 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/altcoins-traden/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/altcoins-traden/</guid>
        
        <category>featured</category>
        
        <category>top</category>
        
        
        <category>trading</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Impressum und allgemeiner Haftungsausschluss (Disclaimer)</title>
        <description>&lt;p&gt;Sie lesen den allgemeinen Haftungsausschluss. Bitte informieren Sie sich ausführlich über die Risiken von Handel und investieren Sie kein Geld, wenn Sie es sich nicht leisten können, dieses ggf. zu verlieren. (&lt;a href=&quot;/risiken&quot;&gt;Mehr zu Handelsrisiken&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;allgemeiner-haftungsausschluss&quot;&gt;Allgemeiner Haftungsausschluss&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;haftung-fr-links&quot;&gt;Haftung für Links&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;rechtswirksamkeit-dieses-haftungsausschlusses&quot;&gt;Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes zu betrachten, von dem aus auf diese Seite verwiesen wurde. Sofern Teile oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage nicht, nicht mehr oder nicht vollständig entsprechen sollten, bleiben die übrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer Gültigkeit davon unberührt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;urheber--und-kennzeichenrecht&quot;&gt;Urheber- und Kennzeichenrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads
und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden,
werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;urheberrechte-bildmaterial&quot;&gt;Urheberrechte: Bildmaterial&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Pixabay.com
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;CC0 Public Domain&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Freie kommerzielle Nutzung, Kein Bildnachweis nötig&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;datenschutz&quot;&gt;Datenschutz&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soweit Sie uns personenbezogene Daten zur Verfügung gestellt haben, verwenden wir diese nur zur Beantwortung Ihrer Anfragen, zur Abwicklung mit Ihnen geschlossener Verträge und für die technische Administration.
Ihre personenbezogenen Daten werden an Dritte nur weitergegeben oder sonst übermittelt, wenn dies zum Zwecke der Vertragsabwicklung – insbesondere Weitergabe von Bestelldaten an Lieferanten – erforderlich ist, dies zu Abrechnungszwecken erforderlich ist oder Sie zuvor eingewilligt haben. Sie haben das Recht, eine erteilte Einwilligung mit Wirkung für die Zukunft jederzeit zu widerrufen.
Die Löschung der gespeicherten personenbezogenen Daten erfolgt, wenn Sie Ihre Einwilligung zur Speicherung widerrufen, wenn ihre Kenntnis zur Erfüllung des mit der Speicherung verfolgten Zwecks nicht mehr erforderlich ist oder wenn ihre Speicherung aus sonstigen gesetzlichen Gründen unzulässig ist.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;auskunftsrecht&quot;&gt;Auskunftsrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Auf schriftliche Anfrage werden wir Sie gern über die zu Ihrer Person gespeicherten Daten informieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Datenschutzerklärung zur Analysesoftware “Piwik”
Diese Website benutzt die Open Source Web-Analyse Software “Piwik” um den Besucherverkehr auf diesem Internetangebot auszuwerten. Piwik verwendet so genannte “Cookies”, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung dieser Website durch Sie ermöglicht. Die durch ein Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird über das Internet zu unserem Server übertragen und dort gespeichert. Wir werden diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Berichte über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollständig nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;datenschutzerklrung-zu-google-adsense&quot;&gt;Datenschutzerklärung zu “Google Adsense”&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Soweit Google Adsense, einen Webanzeigendienst der Google Inc., USA (“Google”), auf dieser Website Werbung (Textanzeigen, Banner etc.) schaltet, speichert Ihr Browser eventuell ein von Google Inc. oder Dritten gesendetes Cookie. Die in dem Cookie gespeicherten Informationen können durch Google Inc. oder auch Dritte aufgezeichnet, gesammelt und ausgewertet werden. Darüber hinaus verwendet Google Adsense zur Sammlung von Informationen auch sog. “WebBacons” (kleine unsichtbare Grafiken), durch deren Verwendung einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Webseite aufgezeichnet, gesammelt und ausgewertet werden können. Die durch den Cookie und/oder Web Bacon erzeugten Informationen über Ihre Nutzung dieser Website werden an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google benutzt die so erhaltenen Informationen, um eine Auswertung Ihres Nutzungsverhaltens im Hinblick auf die AdSense-Anzeigen durchzuführen. Google wird diese Informationen gegebenenfalls auch an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Ihre IP-Adresse wird von Google nicht mit anderen von Google gespeicherten Daten in Verbindung gebracht. Sie können das Speichern von Cookies auf Ihrer Festplatte und die Anzeige von Web Bacons verhindern. Dazu müssen Sie in Ihren Browser-Einstellungen “keine Cookies akzeptieren” wählen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: eRecht24.de – Internetrecht von Rechtsanwalt Sören Siebert&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;domaininhaber-impressum&quot;&gt;Domaininhaber (Impressum)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Daniel Fahnemann&lt;br /&gt;
Tarpebekstr. 10, Hamburg 20251&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;dfahnemann at yahoo de&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/impressum/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/impressum/</guid>
        
        <category>hidden</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Risiken (Disclaimer)</title>
        <description>&lt;p&gt;Bitte informieren Sie sich ausführlich über die involvierten Risiken und investieren Sie kein Geld, wenn Sie es sich nicht leisten können, dieses ggf. zu verlieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Den allgemeinen Haftungsausschluss und Impressum finden Sie &lt;a href=&quot;/impressum/&quot;&gt;hier&lt;/a&gt;.)&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;handel-mit-kryptowhrungen&quot;&gt;Handel mit Kryptowährungen&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Mit dem Handel mit Kryptowährungen sind einige Risiken verbunden.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Kryptowährungen sind kein gesetzliches Zahlungsmittel und werden nur in beschränktem Umfang für Käufe akzeptiert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Kryptowährungen stellen keine Ansprüche an einen Herausgeber oder irgend einen Dritten dar und haben keinen Sachwert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Durch verschiedene Ursachen kann der Wert der Kryptowährungen komplett oder teilweise verloren gehen.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Der Wert von Kryptowährungen wird durch Angebot und Nachfrage bestimmt und kann stark schwanken.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;keine-aufsicht&quot;&gt;Keine Aufsicht&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kryptowährungen werden von keiner Regierung reguliert und der Handel von Kryptowährungen wird nicht von der Finanzmarktbehörde oder der Niederländischen Zentralbank reguliert. Weiterhin fällt der Handel mit Kryptowährungen nicht in den Geltungsbereich der Finanzaufsicht. Beim Handeln mit Kryptowährungen sind Sie somit nicht durch Finanzaufsichtsgesetz geschützt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;risiken-des-internethandels&quot;&gt;Risiken des Internethandels&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Der Handel von Kryptowährungen über das Internet beinhaltet spezielle Risiken.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;So können technische Probleme oder Transferprobleme bei der Nutzung eines Computers, Tablets, Smartphones oder ähnlichen Gerätes auftreten, eine Fehlfunktion der Internetverbindung, des Netzwerkes oder Systems von Börsen oder anderen Serviceanbieters, der seine Dienste einstellen oder blockieren kann auf denen der Handel basiert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Außerdem kann die Kommunikation zwischen einem Computer, Tablet, Smartphone oder ähnlichen Geräts mit der Platform abgefangen werden, so das Daten oder Zugangscodes kopiert oder imitiert werden können, mit Methoden wie Hacking oder Piraterie, was zu dem Verlust von Kryptowährungen oder Guthaben führen kann.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;haftungsausschluss&quot;&gt;Haftungsausschluss&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading ist ein Blog über Handel mit Kryptowährungen. Die Autoren sind Händler. Alle Meinungen, Neuigkeiten, Forschungen, Analysen, Preise oder andere Informationen auf dieser Webseite sind allgemeine Marktkommentare und agieren nicht als Investmentratschläge.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading hat wichtige Maßnahmen durchgeführt, um zu versichern, dass die Informationen auf der Webseite genau sind. Trotzdem kann sich der Inhalt dieser Webseite jederzeit ohne Mitteilung ändern.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading haftet nicht nur Verlust oder Schäden, einschließlich Gewinnverluste, die direkt oder indirekt durch den Gebrauch dieser Informationen entstehen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sie handeln auf eigene Rechnung und Gefahr.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/risiken/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/risiken/</guid>
        
        <category>hidden</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
