<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Altcoin Trading</title>
    <description></description>
    <link>http://www.altcointrading.de/</link>
    <atom:link href="http://www.altcointrading.de/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 13 Mar 2016 08:49:16 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Mar 2016 08:49:16 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.0</generator>
    
      <item>
        <title>Was mit Bitcoins die man nicht spenden will</title>
        <description>&lt;p&gt;Was mit Bitcoins die man nicht spenden will? Man könnte sie einfach in einer Wallet halten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da verdienen aber die Bitcoins nicht. Wer etwas Abenteuer mag, würde die Bitcoins ganz bestimmt wieder investieren.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;es-gibt-ein-paar-mglichkeiten&quot;&gt;Es gibt ein Paar Möglichkeiten:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#kredit&quot;&gt;&lt;strong&gt;Bitcoin Kredit.&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Man kann Bitcoins ausleihen, die Zinsen sind derzeit nicht schlecht.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Bei Poloniex bekommt man 0.1% Zins pro Tag - die Zinsen werden in Bitcoins bezahlt.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#shortverkauf&quot;&gt;&lt;strong&gt;Short-Verkauf.&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Man kann eigentlich auch einen Bot schreiben, der die harte Arbeit macht. Oder kann man einen kaufen.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Wichtig ist, man verkauft Bitcoin teuer und kauft zurück billiger. Daher kann sich man mehr Coins leisten.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Shorten kann man auch ohne Kredit. Es ist nicht so riskant, der Gewinn ist aber auch  schlecht limitiert.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#altcoin&quot;&gt;&lt;strong&gt;Altcoin Trading.&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Man kann Altcoins kaufen und die dann entweder halten oder noch mal traden.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Gewöhnlich ist in diesen Fällen Bitcoin die Abrechnungswährung.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;diversifizierung&quot;&gt;Diversifizierung&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Die beste Weise um eine Profit zu sichern ist natürlich alles von oben gleichzeitig zu machen, Kapital zu diversifizieren und Verlustrisiko zu vermindern.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;kurz-zu-allen-themen&quot;&gt;Kurz zu allen Themen:&lt;/h3&gt;

&lt;div id=&quot;kredit&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bitcoin Kredit, lohnt sich es?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kommt ganz darauf an. Der Zinssatz wechselt sich oft, vor allem bei Bitfinex wo Margin Trading (Handel mit Spanne) populär ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allerdings verdiet man bei Finex viel besser wenn man USD ausleihen kann. Die Zinsen sind gewöhnlich 0.1% pro Tag, aber wie gesagt - der genaue Wert wechselt sich auch jeden Tag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn man nur Kryptowährung ausleihen kann verdient man beinahe nichts. Zinsen um 0.005% pro Tag sind normal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei Poloniex ist die Situation ganz unterschiedlich. Poloniex ist eine Börse wo man nur Kryptowährung traden kann. Deswegen ist Bitcoin meistens die Abrechnungswährung - wie USD auf Bitfinex. Die Zinsen sind auch viel höher - um 0.1% täglich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zins von 0.1% pro Tag mach cca 3% Profit für Nichtstun monatlich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/eth/ethbtc-feb.png&quot; alt=&quot;ETHBTC Preis Februar 2016 Poloniex&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Risiko bei Poloniex ist jedoch auch höher: Man handelt BTCETH und ähnliche Paare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Preis kann sich wesentlich schneller ändern als bei BTCUSD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Wenn die Änderung zu schnell ist kann es sein dass einige Positionen zu spät stornieren werden. Es wird nicht häufig vorkommen aber es kann sein: in einem solchen Fall kann ein Trader einen negativen Kontostand bekommen. Weil Poloniex (wie alle Börsen die den Sitz ausser Europa haben) keine Identitätsverifizierung benötigt wird man das Geld wahrscheinlich nie wieder bekommen.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;shortverkauf&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Shortverkauf&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am besten kann man bei Bitfinex shorten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genau - bei Poloniex teuer ausleihen und bei Bitfinex Kredit billig aufnehmen!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch die Liquidität am BTCUSD-Markt ist bei Bitfinex nicht zu toppen.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;altcoin&quot;&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Altcoin Trading&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;hitbtc-ticker&quot; class=&quot;hit-medium&quot; data-hue=&quot;-26&quot; data-refid=&quot;569e7b123be70&quot; style=&quot;float: left;margin-right: 15px;&quot;&gt;&lt;/div&gt;
&lt;script type=&quot;text/javascript&quot;&gt;
    (function() {
        var po = document.createElement(&quot;script&quot;);
        po.type = &quot;text/javascript&quot;;
        po.async = true;
        po.src = &quot;https://hitbtc.com/get_widget?pair=ltcbtc&quot;;
        var s = document.getElementsByTagName(&quot;script&quot;)[0];
        s.parentNode.insertBefore(po, s);
    })();
&lt;/script&gt;

&lt;p&gt;Wo traden? Wenn nur um Litecoins und Bitcoins geht kann man auch mit den grossen Tieren bleiben.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://kraken.com&quot;&gt;&lt;strong&gt;Kraken&lt;/strong&gt; - LTCEUR, ETHEUR&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://www.bitfinex.com/?refcode=5egV78YtlC&quot;&gt;&lt;strong&gt;Bitfinex&lt;/strong&gt; - LTCBTC, neu auch ETHBTC&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Kleine Coins handelt man am besten bei Poloniex. &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://hitbtc.com/?ref_id=569e7b123be70&quot;&gt;HitBTC&lt;/a&gt; ist eine relativ neue Börse, daher geht alles noch etwas langsam. Die Liquidität ist schlimmer weil bei &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://hitbtc.com/?ref_id=569e7b123be70&quot;&gt;HitBTC&lt;/a&gt; heute noch nicht genug User traden. Das heißt aber auch die Preise sind nicht die Marktpreise - man kann Arbitrage traden.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://poloniex.com&quot;&gt;&lt;strong&gt;Poloniex&lt;/strong&gt; - ETHBTC, DASHBTC, DOGEBTC usw&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://hitbtc.com/?ref_id=569e7b123be70&quot;&gt;&lt;strong&gt;HitBTC&lt;/strong&gt; - ETHBTC, DOGEBTC usw &lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Charts sind praktisch bei allen Börsen schrecklich. &lt;a href=&quot;https://cryptowat.ch&quot;&gt;Cryptowatch&lt;/a&gt; benutzen!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 07 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/bitcon-halten/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/bitcon-halten/</guid>
        
        
        <category>trading</category>
        
        <category>bitcoin</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Altcoins Traden?</title>
        <description>&lt;p&gt;Es gibt nicht nur Bitcoin! Warum sollte man Altcoins traden?&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;altcoin-trading-bitcoin-litecoin-bitcoin-ethereum-und-mehr&quot;&gt;Altcoin Trading: Bitcoin-Litecoin, Bitcoin-Ethereum und mehr&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Zwei Paare wurden erwähnt - BTCLTC und BTCETH. Es gibt natürlich viel mehrere Kryptowährungen, gute Liquidität ist jedoch noch nicht immer so selbstverständlich. Die meisten Händler traden gerade Ethereum, auch wenn sie eben diese Währung (und die fanatische Community) nicht unterstützen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/eth-spam.jpg&quot; alt=&quot;ethereum spam&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Grund Litecoin herauszupicken ist ganz klar. Litecoin ist immer noch die zweitbeliebteste Kryptowährung.
Das Problem mit Altcoins (also auch mit dem LTCBTC-Paar) war meistens das folgende:&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;litecoinpreis-und-bitcoinpreis-hatten-einen-hnlichen-trend&quot;&gt;Litecoinpreis und Bitcoinpreis hatten einen ähnlichen Trend.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Bitcoin geht nach unten, alle Altcoins gehen nach unten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es war wahrscheinlich das allgemeine Vertrauen (oder eher das fehlende Vertrauen) in Kryptowährungen insgesamt: &lt;em&gt;Was ist jetzt los? Kryptowährung ist allerdings nur ein Experiment, es kann sein die Coins werden wieder wert garnichts. Besser alles verkaufen, oder?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anscheinend hat sich letzter Zeit etwas geändert. Es gibt Altcoinmärkte die sich relativ unabhängig von Bitcoinpreis bewegen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;tradingcharts-fr-altcoins&quot;&gt;Tradingcharts für Altcoins&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Das Handelsvolumen ist viel geringer als bei Bitcoin, trozdem gibt es gute Tradingcharts. Man muss zu &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://cryptowat.ch/&quot;&gt;CryptoWatch&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/eth-dash.jpg&quot; alt=&quot;altcoin-charts&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;vorteil-von-altcointrading&quot;&gt;Vorteil von Altcointrading&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Wenn es um Bitcoins geht braucht man entweder Margintrading oder eine Unmenge Bitcoins um gut zu verdienen, am besten beide zusammen. Altcoins sind jedoch immer noch alle billig. Man kann genau die Unmenge Coins kaufen und damit traden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sobald man eine grosse Menge von Altcoin hat kann man gut profitieren auch wenn die Preisbewegungen relativ klein sind. Man kann allerdings auch viel verlieren.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;wissenswerte&quot;&gt;Wissenswerte&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Finden sie eine Tradingbörse wo viele Trader aktiv sind.&lt;/p&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Die chinesischen Börsen sind perfekt dafür. Es ist so einfach weil China so groß ist.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Verschiedene cryptocurrencies auch unterschiedliche Liquidität.&lt;/p&gt;

    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Neben Bitcoin sind noch Ethereum, Litecoin, Ripple und Dash ganz beliebt. Handelsvolumen kann man auf &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://coinmarketcap.com/currencies/volume/24-hour/&quot;&gt;CoinMarketCap&lt;/a&gt; ansehen.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Es ist nicht zu sagen man kleinere Coins nicht handeln sollte. Trotzdem, je kleiner der Markt desto wichtigeren Einfluss auf den Preis die Traders haben. Kleine Märkte kann man einfach beeinflussen und manipulieren.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Wenn Sie nur Kryptowährung einzahlen und auszahlen wollen, es ist möglich die AML-KYC Prozeduren voll umgehen.&lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Es ist ja ein Overkill sich verifizieren wenn Kryptowährungen keine gesetzliche Währungen sind. Vor allem Börsen in Asien brauchen keine Papiere wenn man nur Krypto handelt.&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a class=&quot;banner&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://www.e-coin.io/?ref=8dc1bab8343c41049b4cb7a2f1e47b4e&quot;&gt;
      &lt;img src=&quot;/assets/images/ecoin.jpg&quot; /&gt;
      &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Wer auch Fiat auszahlen will kann entweder ein Bankkonto mit seinem Börsekonto verknüpfen oder einfach eine VCC (virtuelle Kreditkarte) mit Bitcoin aufladen. Somit kriegt man auch entweder USD oder EUR.
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Reine Altcoinbörsen wie Poloniex unterstützen keine Fiatauszahlungen. Poloniex ist allerdings eher aussergewöhnlich, die meisten Börsen operieren auch mit EUR oder USD.&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Manchmal gibt es bei VCC Gebühre die höher als bei Banküberweisung sind. Wenn aber die einzige Alternative eine SEPA-Bezahlung ist, kriegt man das Geld viel schneller mittels der VCC. So eine Bitcoin-MasterCard kostet 1-7 EUR und monatlich ist gebührenfrei. Es kann nicht schaden eine als Backup zu haben. &lt;a class=&quot;external&quot; rel=&quot;nofollow&quot; target=&quot;_blank&quot; href=&quot;https://www.e-coin.io/?ref=8dc1bab8343c41049b4cb7a2f1e47b4e&quot;&gt;(Für 25% Rabatt auf E-Coin.io hier klicken!)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 06 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/altcoins-traden/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/altcoins-traden/</guid>
        
        <category>featured</category>
        
        <category>top</category>
        
        
        <category>trading</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Impressum und allgemeiner Haftungsausschluss (Disclaimer)</title>
        <description>&lt;p&gt;Sie lesen den allgemeinen Haftungsausschluss. Bitte informieren Sie sich ausführlich über die Risiken von Handel und investieren Sie kein Geld, wenn Sie es sich nicht leisten können, dieses ggf. zu verlieren. (&lt;a href=&quot;/risiken&quot;&gt;Mehr zu Handelsrisiken&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;allgemeiner-haftungsausschluss&quot;&gt;Allgemeiner Haftungsausschluss&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;haftung-fr-links&quot;&gt;Haftung für Links&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Unser Angebot enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;rechtswirksamkeit-dieses-haftungsausschlusses&quot;&gt;Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes zu betrachten, von dem aus auf diese Seite verwiesen wurde. Sofern Teile oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage nicht, nicht mehr oder nicht vollständig entsprechen sollten, bleiben die übrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer Gültigkeit davon unberührt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;urheber--und-kennzeichenrecht&quot;&gt;Urheber- und Kennzeichenrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die durch die Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads
und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden,
werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;urheberrechte-bildmaterial&quot;&gt;Urheberrechte: Bildmaterial&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Pixabay.com
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;CC0 Public Domain&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Freie kommerzielle Nutzung, Kein Bildnachweis nötig&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;datenschutz&quot;&gt;Datenschutz&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Die Betreiber der Seiten behalten sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soweit Sie uns personenbezogene Daten zur Verfügung gestellt haben, verwenden wir diese nur zur Beantwortung Ihrer Anfragen, zur Abwicklung mit Ihnen geschlossener Verträge und für die technische Administration.
Ihre personenbezogenen Daten werden an Dritte nur weitergegeben oder sonst übermittelt, wenn dies zum Zwecke der Vertragsabwicklung – insbesondere Weitergabe von Bestelldaten an Lieferanten – erforderlich ist, dies zu Abrechnungszwecken erforderlich ist oder Sie zuvor eingewilligt haben. Sie haben das Recht, eine erteilte Einwilligung mit Wirkung für die Zukunft jederzeit zu widerrufen.
Die Löschung der gespeicherten personenbezogenen Daten erfolgt, wenn Sie Ihre Einwilligung zur Speicherung widerrufen, wenn ihre Kenntnis zur Erfüllung des mit der Speicherung verfolgten Zwecks nicht mehr erforderlich ist oder wenn ihre Speicherung aus sonstigen gesetzlichen Gründen unzulässig ist.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;auskunftsrecht&quot;&gt;Auskunftsrecht&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Auf schriftliche Anfrage werden wir Sie gern über die zu Ihrer Person gespeicherten Daten informieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Datenschutzerklärung zur Analysesoftware “Piwik”
Diese Website benutzt die Open Source Web-Analyse Software “Piwik” um den Besucherverkehr auf diesem Internetangebot auszuwerten. Piwik verwendet so genannte “Cookies”, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung dieser Website durch Sie ermöglicht. Die durch ein Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird über das Internet zu unserem Server übertragen und dort gespeichert. Wir werden diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Berichte über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollständig nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck einverstanden.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;datenschutzerklrung-zu-google-adsense&quot;&gt;Datenschutzerklärung zu “Google Adsense”&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Soweit Google Adsense, einen Webanzeigendienst der Google Inc., USA (“Google”), auf dieser Website Werbung (Textanzeigen, Banner etc.) schaltet, speichert Ihr Browser eventuell ein von Google Inc. oder Dritten gesendetes Cookie. Die in dem Cookie gespeicherten Informationen können durch Google Inc. oder auch Dritte aufgezeichnet, gesammelt und ausgewertet werden. Darüber hinaus verwendet Google Adsense zur Sammlung von Informationen auch sog. “WebBacons” (kleine unsichtbare Grafiken), durch deren Verwendung einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Webseite aufgezeichnet, gesammelt und ausgewertet werden können. Die durch den Cookie und/oder Web Bacon erzeugten Informationen über Ihre Nutzung dieser Website werden an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google benutzt die so erhaltenen Informationen, um eine Auswertung Ihres Nutzungsverhaltens im Hinblick auf die AdSense-Anzeigen durchzuführen. Google wird diese Informationen gegebenenfalls auch an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben ist oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Ihre IP-Adresse wird von Google nicht mit anderen von Google gespeicherten Daten in Verbindung gebracht. Sie können das Speichern von Cookies auf Ihrer Festplatte und die Anzeige von Web Bacons verhindern. Dazu müssen Sie in Ihren Browser-Einstellungen “keine Cookies akzeptieren” wählen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quelle: eRecht24.de – Internetrecht von Rechtsanwalt Sören Siebert&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;domaininhaber-impressum&quot;&gt;Domaininhaber (Impressum)&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Daniel Fahnemann&lt;br /&gt;
Tarpebekstr. 10, Hamburg 20251&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;dfahnemann at yahoo de&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/impressum/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/impressum/</guid>
        
        <category>hidden</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Risiken (Disclaimer)</title>
        <description>&lt;p&gt;Bitte informieren Sie sich ausführlich über die involvierten Risiken und investieren Sie kein Geld, wenn Sie es sich nicht leisten können, dieses ggf. zu verlieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Den allgemeinen Haftungsausschluss und Impressum finden Sie &lt;a href=&quot;/impressum/&quot;&gt;hier&lt;/a&gt;.)&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;handel-mit-kryptowhrungen&quot;&gt;Handel mit Kryptowährungen&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Mit dem Handel mit Kryptowährungen sind einige Risiken verbunden.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Kryptowährungen sind kein gesetzliches Zahlungsmittel und werden nur in beschränktem Umfang für Käufe akzeptiert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Kryptowährungen stellen keine Ansprüche an einen Herausgeber oder irgend einen Dritten dar und haben keinen Sachwert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Durch verschiedene Ursachen kann der Wert der Kryptowährungen komplett oder teilweise verloren gehen.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Der Wert von Kryptowährungen wird durch Angebot und Nachfrage bestimmt und kann stark schwanken.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;keine-aufsicht&quot;&gt;Keine Aufsicht&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kryptowährungen werden von keiner Regierung reguliert und der Handel von Kryptowährungen wird nicht von der Finanzmarktbehörde oder der Niederländischen Zentralbank reguliert. Weiterhin fällt der Handel mit Kryptowährungen nicht in den Geltungsbereich der Finanzaufsicht. Beim Handeln mit Kryptowährungen sind Sie somit nicht durch Finanzaufsichtsgesetz geschützt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;risiken-des-internethandels&quot;&gt;Risiken des Internethandels&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Der Handel von Kryptowährungen über das Internet beinhaltet spezielle Risiken.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;So können technische Probleme oder Transferprobleme bei der Nutzung eines Computers, Tablets, Smartphones oder ähnlichen Gerätes auftreten, eine Fehlfunktion der Internetverbindung, des Netzwerkes oder Systems von Börsen oder anderen Serviceanbieters, der seine Dienste einstellen oder blockieren kann auf denen der Handel basiert.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Außerdem kann die Kommunikation zwischen einem Computer, Tablet, Smartphone oder ähnlichen Geräts mit der Platform abgefangen werden, so das Daten oder Zugangscodes kopiert oder imitiert werden können, mit Methoden wie Hacking oder Piraterie, was zu dem Verlust von Kryptowährungen oder Guthaben führen kann.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;haftungsausschluss&quot;&gt;Haftungsausschluss&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading ist ein Blog über Handel mit Kryptowährungen. Die Autoren sind Händler. Alle Meinungen, Neuigkeiten, Forschungen, Analysen, Preise oder andere Informationen auf dieser Webseite sind allgemeine Marktkommentare und agieren nicht als Investmentratschläge.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading hat wichtige Maßnahmen durchgeführt, um zu versichern, dass die Informationen auf der Webseite genau sind. Trotzdem kann sich der Inhalt dieser Webseite jederzeit ohne Mitteilung ändern.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AltcoinTrading haftet nicht nur Verlust oder Schäden, einschließlich Gewinnverluste, die direkt oder indirekt durch den Gebrauch dieser Informationen entstehen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sie handeln auf eigene Rechnung und Gefahr.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://www.altcointrading.de/risiken/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://www.altcointrading.de/risiken/</guid>
        
        <category>hidden</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
